讀左一年gbus，各位師弟有咩可以問我

用英文問唔答(收左工唔想繼續睇英文)
自爆問題唔答
絲打可以留底tg

讀完諗住做咩

ibd/靠老豆老母

入個陣gbus係點收你
Jupas? Jupas排band幾收你
唔該

［red]請善用起底功能[/red]
一時又asso 一時又ou 一時又dse 一時又男 一時又女
仲未睇醫生咩樓主

早餐食咩

Ou gbus?

好撚可憐 扮讀Gbus

你第時想做咩

g bus grad 左通常做咩
g bus 個 pool 通常黎自咩中學 ?
會唔會集中都係個幾間九龍港島名校 ?

請善用起底功能
一時又asso 一時又ou 一時又dse 一時又男 一時又女
仲未睇醫生咩樓主

通常入management consultant/ ibank

我個間一年收得八個
ghs st mary qc dbs 多數傳統名校
因為要有錢先埋到個圈子
人地ocamp日本玩
又幾個exchange
同埋好多人會有人脈有uncle

申利非gbus 不過識班人

management consultant好威咩
我識中三黜學 而家都做到保險狗financial consultant啦